De ramen open naar de grond, gaf een zeer verfrissend uitzicht op de hoge bosrijke heuvels achter het huis, en van de prachtige eiken en Spaanse kastanjes die verspreid waren over het tussenliggende gazon.
